人氣AV女優得乳癌 將進行乳房全切除手術

赴美發展的日本AV女優茉莉香(まりか)得乳癌，經考慮後決定進行乳房全切除手術，同時進行乳房重建，期盼能回歸業界。

據《每日新聞》報導，2012年赴美發展的茉莉香，在日本情色界都相當有人氣，她去年10月檢查出胸部有良性腫瘤，同年11月確診是乳癌，她用自身的案例告訴大家「如果我把自己的了乳癌的事情說出來，或許以此呼籲大家，讓大家願意去作檢查」。

茉莉香在2018年10月，摸了自己的胸部後感覺不太對勁，於是就到醫院進行檢查，「醫院說85%的機會不是癌，為了將來考量，還是早點將腫瘤取出比較好」，於是就在沒有精密檢查下，將腫瘤取出，但手術後進行觀察，到了11月1日發現腫瘤變成癌，而且還有轉移的可能性，讓她相當震驚，「為了進行治療，可能沒辦法工作，也沒辦法外出」，「我每天都在攝影，每天都相當有精神，拍攝結束後晚上就進行後製，這樣怎麼可能得癌症呢」。

茉莉香決定，進行乳房全切除手術，同時進行乳房重建，期盼能回歸業界，「手術後大概有3個月時間不能動」，也打算寫下這段時間的心路歷程，為準備進行同樣治療的人們打氣。

切左仲大過港女

小朋友

上邊張圖係已經切左？

Marica hase

Marika Hase

Marica

到時假波有鬼人睇

冇波先係創新